2019年邊個會跌出女團top 5? Gfriend定Mamamoo?

IZONE上位後，邊個要跌出top 5
Gfriend byebye
Mamamoo byebye

twice

豬fd 都收左8成皮

Gfriend 就cb，如果好似上次Time for the moon night咁正都可能有d機既

有冇諗過會係BLACKPINK

rv

Teaser出咗好似幾正

兩隊19年都會out

Gfriend forever

Twice 收皮先啦

izone真係怪物 出左道無幾個月已經講緊上到top5 101個show睇怕都長做長有

講twice嘅發下夢算啦

買很大

導導ho ball

👌

你放心，你死個日應該都仲係到

冇錯 去咗三線女團繼續為南亞人民作出貢獻

泰國之光一個bambam一個lisa都唔識

梗係gfriend啦
用咗咁多方法造新聞
扮仆街
扮喊
扮暈
扮失蹤
可惜人氣都係繼續flop
今次cb又要諗用咩方法出新聞